覺唔覺得應該立即人道毀滅所有精神病患者？

除左拎黎研究之外零作用
仲有哂藥 去醫佢地 仲隨時對社會有威脅
希望全部人道毀滅 為民除害👍

噉我哋咪以後都見唔到你

屌你牙 柱我平時咁撐你

如果實行咗，連登將會成為死壇

你以為連登得你一個上呀

所以話第一個回覆真係好重要